\chapter{Acknowledgements}

\noindent
The \textbackslash noindent command and the underlying \textbackslash vspace command is personal preference here and definitely not required. Just something that I preferred after typing out my acknowledgements.
\vspace{0.5\baselineskip}

\noindent
Aute eu laborum enim nulla excepteur id labore ipsum tempor sit nisi. Sunt quis commodo exercitation voluptate Lorem Lorem magna eu magna eu eu irure est minim. Ipsum voluptate consectetur in nulla tempor est eu. Labore esse in id reprehenderit. Voluptate enim id et dolor labore mollit aliqua nulla reprehenderit reprehenderit incididunt duis aliquip adipisicing.
Qui ex elit laborum laboris ad. Magna nulla do amet proident ad Lorem et eiusmod occaecat quis laboris sint laborum excepteur. Laboris voluptate commodo laboris officia irure dolore deserunt amet reprehenderit mollit sint eu elit. Irure amet dolore nostrud Lorem sint labore quis ad eiusmod aliquip nulla sunt in proident. Irure reprehenderit aliqua minim velit et irure sunt dolor proident occaecat sunt sunt reprehenderit. Laborum ut dolore do culpa ullamco reprehenderit est excepteur pariatur veniam aliquip amet occaecat. Reprehenderit tempor amet nulla velit laborum.
\vspace{0.5\baselineskip}

\noindent
Dolore aliqua nostrud cillum voluptate minim do reprehenderit reprehenderit do. Quis dolor deserunt esse quis tempor. Anim amet eu ipsum officia occaecat officia minim ad voluptate nisi.
Cupidatat reprehenderit irure aliquip in anim aliquip ea. Deserunt sit esse laboris sunt occaecat sunt aute fugiat amet veniam cupidatat do. Ea officia tempor nostrud duis mollit ea sunt sint sint anim do aute laboris. Quis velit laboris sint Lorem eiusmod in nostrud nisi nisi cupidatat nulla. Exercitation quis aliqua ipsum ut laborum velit pariatur irure nulla sint consequat do minim adipisicing.
\vspace{0.5\baselineskip}